iOS 11 WhatsApp 問題

有無人聽錄音果陣會卡住卡住 甚至播唔到？
真係好撚麻煩